cctvb 明眼人都知咩事,唔需要解釋，只需要罷睇同抵制cctvb

要支持我地晨早唔睇cctvb, 點解我地仲咁cared紅媒，我地要做係抵制

藍絲點都會繼續睇，其實好多人都知道死黑警係咩事，所以我唔明驚咩

明天繼續努力

總之cctvb 要睇的我地阻止唔到，民意要過來一早過左